{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003941",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-KIDS/GM0022071355311/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "네이비 스트라이프 피케 상하세트"
    },
    "text": "BEANPOLE KIDSブランドのストライプピケ上下セット(SS22 / BI2542U91R)はサムスン物産ファッション部門で製造されました。 こちらのセットはしっかりとしたピケTシャツとハーフバンディングパンツで構成されており、楽できれいに着用できる製品です。 ストライプパターンでカジュアルなスタイリングが可能で、ビーンポール自転車の刺繍がレッドカラーで引き立つポイントです。 このセットは一つに着用したり、上下衣を個別にスタイリングしてもマッチでき、活用度が高いです。 ビーンポールキッズは子供たちのために高い品質基準を遵守しており、生地と完成品の検査を徹底的に行っています。 この製品の素材は表地で綿100%でできており、洗濯方法は手洗いをお勧めしています。 漂白剤や長時間水に濡らしておかず、濃い色と薄い色の製品は分離して洗濯し、水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯しなければなりません。 乾燥方法は形を整えて陰干しすることをお勧めし、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥をお勧めします。 また、摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このストライプピケ上下セットはどこで製造されましたか？",
            "answer": "このストライプピケ上下セットはサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このセットはどのようなアイテムで構成されていますか？",
            "answer": "このセットはしっかりとしたピケTシャツとハーフバンディングパンツで構成されています。"
        },
        {
            "question": "このセットはどのようなスタイリングができますか？",
            "answer": "このセットはストライプパターンでカジュアルなスタイリングが可能です。"
        },
        {
            "question": "ビーンポール自転車の刺繍はどのようなカラーですか？",
            "answer": "ビーンポール自転車の刺繍はレッドカラーで引き立ちます。"
        },
        {
            "question": "このセットはどのように着用することができますか？",
            "answer": "このセットは一つに着用したり、上下衣を個別にスタイリングしてもマッチできます。"
        },
        {
            "question": "ビーンポールキッズの製品はどのような品質基準を遵守していますか？",
            "answer": "ビーンポールキッズは子供たちのために高い品質基準を遵守しています。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この製品の素材は綿100%でできています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "この製品は手洗いをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "乾燥方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "乾燥方法としては形を整えて陰干しすることをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "この製品の注意事項はありますか？",
            "answer": "この製品は摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 401
    }
}